上司突然想單獨見我 係咩意思

頭先個Team leader叫我入房 然後入到去就同我講想炒我魷魚 原因就係我之前返工嘅時候係演習入面唔小心累死晒全Team嘅人 然後個Team leader就話我冇領導能力 準備俾大信封我 咁我就梗係想保住份工 係咁阻止佢炒我啦 呢個時候突然間一個職位仲高嘅大佬打電話俾我個team leader 然後就話想單獨見下我 依家準備緊去見個大佬 佢究竟係咩意思 係咪要俾人炒了

利申：姓周

rap一係調職搵定新工

逃學威龍之家好月圓

你唔係以為要出賣貞操下話？

要你啲青春咋

史提芬？

其實我覺得上次真係唔關我事 明明我都完成咗任務 成Team人死晒我覺得係佢哋能力有啲唔夠 點解要我一個人負全責

你點知我英文名叫Stephen

樓主係女的話 上司想屌你
樓主係男的話 上司想屌你

周星星同學

青春對我嚟講都好重要喎 唔出賣得

我係男 但係上司都係男

炒

連登標準答案 上司想同你互射

有冇人有經驗 知道跟住大概會點 而家準備同個大佬傾

記得係李克勤

你學識左奪命較剪腳未？學識左就唔驚

小deedee
你想唔想扎呀

射到你大肚脹脹地

樓主應該都青靚白淨，佢會叫你轉個圈黎睇下

佢會叫你去讀書 賣定套hifi 交學費

轉個身黎睇下

啱啱傾完 真係要俾人調職 新嗰個位仲要我係完全唔想做嘅

呢啲都算 最慘係嚟緊同我合作嗰個同事 啱啱同佢握手嘅時候feel到佢隻手震到柏金遜咁 而家真係唔知份工點捱落去

大家忘記一件事
雖然佢姓周，但係佢係一隻狗黎

自己友暗號 冬凍東冬凍

入到房，背向上司，90度屈身， 撿東西，可保你一命

係 ，佢仲叫我幫佢R咗幾下背脊，佢究竟想點

我係唔會去做鴨

係唔比你升職姐 唔係炒

三叔

頭先我問你個陣，你明明話：好呀好呀，可以學到新野

你到時會多個同事姓曹

周星星同學，想唔想札呀？

樓主弱左

今次一估就估到咩戲

有fihi就唔洗要hifi啦

想唔想紥呀？

你之後會比人派去學校做卧底 記住學較剪腳旁身

嗰個大粒嘢有鋪癮望住人個籮柚吹口哨，你小心啲

教chem個呀sir冇乜記性 小心

唔好坐咁前

樓豬做狗 屌你呀

個利申扣哂分啦

比啲掙扎

細個唔讀書 抵啦

同想屌你有咩衝突？

死左啦

兒登平均年齡有冇15

個上司有冇講要幫佢搵返支善良之槍？

老野塊HI 邊及得上朱茵塊HI

要你出賣貞操

好尷尬

阿頭係咪叫你查失槍？

捉你入廁所打你腳板底，溝我條女？

通常d上司無啦啦搵您單獨傾下計
都唔係好野

you are so yummy

抱起黎屌

仲有唔好笑得咁開心

雞龜骨滾羹

準備比人的上個充滿毒蛇猛獸嘅火山口啦樓主
有人會唔理你嘅哀唬同哭叫 毫無憐憫地一腳將你申落火紅嘅岩漿裡面㗎喇

上司想要你嘅精操

講大話！

巴打做邊行

掉你去交通部

樓豬做狗架
fc咗

調左先有後生靚miss，大波女學生比你玩

去到新環境。幫手同曾sir講聲身體健康

之後會調去交通部

唔係想炒你 只係唔比你紥姐
收到風呢個上司就係比多次機會你紥

好撚好笑喎 拉

人都死咗 尊重啦

守水塘啦

長細講來聽下？

做mc題唔識做 點算？

揸貨車記得上齊人先好走

炒你可能要賠錢
而家調你去山旮旯
等你頂唔順自己走

懷念達叔

唔畀人炒咪算好

上連登開post

走人算 去外國做

佢假膠黎

突擊測驗 你老世要試下你掂唔掂 唔掂即炒

你發現新同事已經留定個神位比你

冇比人凌空飛起夾爆你個頭就算執番身彩喇，仲嘈

你考中史出貓先祈咪囉本中國語文出黎

演習累死人你做消防?

樓主做狗?

頭先見到個好似樓主既人入Shatin College
小心啲 好多惡人的

咁你想唔想做鴨

雞龜骨滾更

你同事死咗冇耐咋喎

溫定中史科

做臥底咁大聲
調你去做交通狗

記住有女屌左先
如果唔係月光寶盒都幫你唔到

有無直接搵士頭婆講唔好比支那收返香港?

屌你老母有人唔做做狗
抵撚死啦

樓主屙尿習慣起左腳定右腳先?

上YouTube search逃學威龍 好詳細